[Hook: Lenny]
Blackstar, Blackstar
Forever You Will Be, A Shining Star, A Shining Star, Be Where
Ever You Can Be, A Rockstar, A Rockstar
You Will Always Be, A Blackstar, Blackstar, Blackstar....
(VFelorse  1,Felo Mtakey)
Okay, born in a mud house, kibera matopeni
,Pampers zi ju buda hange afford juu hana any
,Nappy boy juu bila pampers bado nimejipin
,Na nappy si mpya ni zenye mother ali inherit from next of kin
Six years later mi najoin class one,Mashimoni primo good morning ni wagwan
Ikifika afte,Goodafternoon ni walan,I Was a shotta in class one
Rasta bila dreadlocks, stabbin dem r,Class 2, 3, 4, 5, 6, classic
Bad boy i stole my first nikies, nice kicks,Shy boy, i never talked to dem hot nice chicks
7, 8, tukaanza the debate, between pac and biggie mtu wangu kwa streets who's the best top 10
Always number 8 in my class,Multiply mulla, haters suprise....

[Hook]
(Verse 2,Octopizzo)
2002 nika join high school mono,Sai ni kudunga toja story na shorts man no more
Life si normal, guash kwa mkono
Wasee wa konda daily naona wakishikwa na kisonono
Damn, teo ni mi CAT, time ya war uppercut
Baba yao kwa kinyozi nanyolewa supercut,Dreams za ku work hard, na one day kukuanga superstar
Ma boy kunicheka na, madem kunilenga coz,Kila mtu kunishow kuwa, sitawai penya
Nikaanza kuandikanga rhymes, dreams za kujulikana kenya,Kibera on top, that was my first line
Make mulla, buy ndulla, that was my first rhyme
All i needed was a mike tyson and ali,For the punchlines coz i started soo early
Mama was a saloonist so kwa kichwa nina more lines
I was never a player, i was the lines man

[Hook]
(Verse 3,Lefte Kay wiz)
Started from the bottom now we here,Wenye walikuwa wananichekelea sai ni kwa radio wananisikia
Ngoma zangu kwa masikio natembea nikijisikia
Swagg boy, gucci louie zote nimezipitia
Nigga, damn homie, in high school you were the man homie
What the fuck happened to you?
Ulikuwa unanibully, unanifungia kwa loo,I'm the shit right now, nigga what you gonna do
Kibera, namba nane made me rich thats true ninja
My success mad you snitch, fuck you nigga
Used to be the duster, sai mi ndio master,Wananiita illuminatti juu nili risingi faster
,Wengine wanadai nilimada pastor
Supaghetti sikuli beef mi ni rasta,Bila mawe nawa rock daily mi ni rockstar
Young, gifted & black nigga i'ma blackstar

[Hook]